% Problemas sobre grupos abelianos
\input{g1ab}

% Matrizes
\input{g1mat}

% Outras problemas sobre os grupos
\input{g1b}

% Automorfismos dos grupos simetricos
\input{autsym}

% Reticulado de Leech e grupos de Conway
\input{leech}

\input{frobenius}

\input{zolotarev}

% A expandir.
\input{g1t}


